打邊爐d牛肉咁嘅樣仲食唔食得??

第一次見到d肉有咁多一點點透明嘅點點。
侍應話係牛筋，但真係好似蟲卵。
有無巴絲知道係咩?

如果燒到咁都仲有蟲卵...

係打邊爐，唔係燒烤
比較黑可能係因為係壽喜燒

拎刀切下佢 冇液體走出黎就得啦